東區醫院一名96歲女病人對測試呈陽性反應！

死撚緊
直接火化啦

一個者

iphone尚未備份喎

發覺呢隻病真係專簡廢老/藍絲落手

車厘龜出錯啦

跟規舉要再補多張車里龜

又係東區

呢隻病真係好黃

菊草葉

Focus喺傻鴨度

雖然唔應該詛咒人,但96歲中招應該

點解成日post車厘龜gif?

有咩原因

96歲，應該9成玩完

應該係容量唔夠

未備份得唔得㗎。。

伍淑清幾時中？

睇黎東區會大爆發先
西灣河筲箕灣太古都有確診

96 周圍走？咁都中

東區醫院=sars威爾斯？

你諗下港島東住咗啲咩人
就知點解成日有人中招

記住backup唔係無哂啲車厘龜gif

唔一定啊...
聯合東區應該有隱形病人

screencap fail

我都係備份唔到喎

Iphone backup左未呀

住醫院奶嘢？

院內感染？

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

96歲......

香港咁耐都好似得一兩個後生中招

快快backup

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

96歲......
同死冇分別rap

講真都96歲啦，仲有咩要經歷

輸民意

唔係呀
打邊爐家族有四個
總共有七個都係廿幾歲

長命百歲

96歲照計唔會周圍去啦.. 點中

記住備份

東區gg

對面好似有狗屋

可能帶菌無睇醫生咋
唔好咁老定
個肺花都可以無病徵

東區有毒王周街走

加一想問

玩完

記住backup

96仲未死?

其實東區係咪社區爆發左

安樂死

96 醫返都晒醫藥費

96冇咩可惜

北角 = 福建佬，大陸土豪，雙程蝗集中地

喂嗰3萬隻曱甴中未啊，個個都話陰性

大家冇咩事唔好嚟東區了
利申 未爆到我嗰區 驚緊

96 歲女病人部iphone 兩星期冇 backup❗️

96歲點岀街...

都96歲啦 直接火化

第一次見巴打炒車

有一單確診我記得訓係到都中
老人院

如果有錢人就唔係問題

屌 咪講左最後唔係

東區有瘟神

咁都挨唔到一百齊頭

R.A.P

隻病毒已經突破盲腸
係社區橫行

96歲其實普通肺炎都無得救啦

96歲真係就算醫完都半死

係去探訓響老人院既人中招呀

真but 唔小心笑咗

專對老野確診 咩玩法

廢老被天誅

武漢肺炎前線其實好黃

有輪椅同工人嘅可能會去飲下茶？

唔中招都就啦

記得開backup

酒樓高危

可能關.. 全面小康事？減少貧窮人口？

汰弱留強姐

東區係廢老集中地

破咗港共嘅十連無人確診

醫院最多大陸醫工

後生免疫力強啲

十連？

【武漢肺炎】新初步確診病人與小西灣婦曾去北角「福慧精舍」佛堂

96都無所謂啦

到底車里龜代表d咩
真心求教

是咪碌爆咗張卡所以過唔到數呀